澳洲SBS電視停播CCTV所有新聞節目

英國監管部門早前收回CGTN播放牌照後，人權組織「保護衞士」（Safeguard Defenders）致信SBS管理層，指CCTV在2013年至2020年間播出約56人在嚴刑脅逼下「承認控罪」的片段，有關內容不只在中國國內播出，還透過CCTV-4（中文國際頻道）和CGTN在全世界廣播。
SBS發聲明指周六起停播：「由於引起了嚴重憂慮，以及涉及內容的複雜程度，因此決定中止廣播CCTV和CGTN的新聞節目，同時對有關電視台進行檢討。」SBS設有World Watch系列節目，為觀眾提供來自世界各地電視台的新聞節目，當中包括15分鐘的CGTN英語新聞，以及30分鐘的CCTV普通話新聞。